女同事放lunch肯一齊食, 仲問我平時鍾意做啲乜

即係去到咩階段?

俾form你申請入伍

姐係佢肯同你食lunch嘅階段

有無咁簡單?

你同佢嘅關係…同事

得米拉ching

食完快d買定套屌閪啦Ching!

睇下你幾時得閒去服役

比同事問晚餐都事過啦

利申，自己番左屋企食，毒撚唔洗咁多幻想